有無眾籌買擴音機？？？

買助聽器俾林鄭仲好啦 佢都聽唔到廣大民意嘅

推

買左都唔會用

o